班小粉紅呢！？同我鞭屍呀！

你哋個黨唔係好勁嘅咩？